Jakob Kuidorw tahap teisem abbiellun minna nink nimmet warrandust eddimetsest abbiellust lastell poig Widu tütrell Linalle
2 Lehma
2 Lammast
1 Serk
10 hammet
3 wastset Undriku
1 hobbene
1 Kirst
2 Zikka
